日文歌apple music 定spotify 齊啲?

如題
睇完好多動漫都想聽返啲OP

咩漫畫有op

打錯, 自膠

動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫動畫

兩邊都少

用開apple music 用過Spotify

Aniuta

youtube算啦

叫動漫有咩問題

全部都唔齊

日本嘅apple music都唔齊
但itunes就一定齊 因為比錢買

kkbox好似多啲

但其實全部都唔齊我鍾意嘅歌

漫畫有冇歌就唔知
不過見過輕小說有歌

話你地知 祖國既老翻stream最齊

Line music 都ok

AWA

蝦米音樂

應該算最齊
不過網頁版買歌同下載app都鎖區
買歌比較麻煩
在日本區google store下載more app
在more app付款方式選樂天戶口支付
在樂天戶口綁定信用卡
應該係最簡單方法

應該算最齊
不過網頁版買歌同下載app都鎖區
買歌比較麻煩
在日本區google store下載mora app
在mora app付款方式選樂天戶口支付
在樂天戶口綁定信用卡
應該係最簡單方法

spotify主打西方歌曲

睇下先

得罪講句 祖國apps最齊

不為五斗米折腰

講得好, 用淘寶/大陸app既同狗無分別!